獅子山精神 - update

遇到任何事都好，最緊要記住：要番工！

我地大家～在獅子山下逼地鐵